
Piceno Roque Adán Oswaldo
Cruz Leal Francisco Alexis 
Quezada Torres Geovanni 

Se plentea realizar una plataforma para realizar compras de productos en línea como si se tratase de una sucursal tipo Coppel, Walmart, Elektra, etc.

